<resources>
    <string name="app_name">JulyWorkout</string>
    <string name="pull_up_description">Подтягивания - это упражнение, чаще всего выполняемое на турнике; рабочие группы мышц: комплекс мышц рук (главным образом,предплечья, бицепсы) и спины (широчайшие).
        Чем шире хват руками за перекладину, тем больше нагрузка ложится на широчайшие мышцы спины; чем уже хват – тем больше нагрузка ложится на бицепсы. Если подтягиваться, касаясь перекладины затылком, то широчайшие мышцы растягиваются в ширину. А если подтягиваться, касаясь подбородком, то широчайшие растягиваются ещё и в толщину. При узком хвате, ладонями к себе, дополнительную нагрузку получает нижняя часть широчайших, находящаяся в районе талии.</string>
    <string name="push_up_description">Отжимания - главное упражнение для верхней части тела. Оно помогает развить силу и выносливость, нарастить мышцы, укрепить суставы, и, помимо тренировки мышц верхней части тела, помогает наладить их согласованную работу с мышцами средней и нижней частей тела.
        Ни одно упражнение не может сравниться с отжиманиями по эффективности и пользе. Тот, кто считает жим на скамье самым продуктивным силовым упражнением, глубоко заблуждается. Такой жим не только искусственно нагружает верхнюю часть тела, но и разрушает вращательную манжету плеча, травмирует локти и суставы, даже если выполняется в течение короткого периода времени. И наоборот, классические отжимания защищают суставы и развивают естественную практическую силу, необходимую не только для тренировочного зала, но и для обычной жизни. Именно поэтому отжимания — упражнения номер один для наращивания мускулов и силы, и именно они являются самыми распространенными упражнениями в военных тренировочных лагерях и академиях.
        И так было всегда, с тех незапамятных времен, когда античные воины готовились к сражениям.</string>
    <string name="sit_up_description">Приседания, наряду со становой тягой, создают наилучшие условия для набора силы и массы мышц всего тела. Помимо этого, приседания используются в качестве общеукрепляющего и реабилитационного упражнения.
        Поскольку во время выполнения приседаний значительная часть нагрузка ложится на мышцы-синергисты — пресс и ягодицы, это создаёт условия для опережающего развития ягодичных мышц и визуально увеличивает талию спортсменов. В бодибилдинге такое развитие мускулатуры считается несбалансированным, поэтому профессиональные бодибилдеры чаще используют для накачки ног такие упражнения как разгибания ног и жим ногами.</string>

    <string name="pull_ups">Подтягивания</string>
    <string name="push_ups">Отжимания</string>
    <string name="sit_ups">Приседания</string>
    <string name="difficult">Сложность:</string>
    <string name="difficult_easy">низкая</string>
    <string name="difficult_medium">умеренная</string>
    <string name="difficult_hard">высокая</string>
    <string name="save">Сохранить</string>
    <string name="delete">Удалить</string>
    <string name="share">Поделиться</string>

    <string name="record">Рекорд:</string>
    <string name="record_save">Рекорд сохранен</string>
    <string name="null_repeats">Вы сделали ноль повторений</string>
    <string name="record_not_save">Вы не побили предыдущий рекорд</string>
    <string name="record_delete">Рекорд удалён</string>
    <string name="todo">TODO</string>
    <string name="num_null">0</string>

</resources>
